梁美芬：警察學歷低, 易失控，持械好危險

有冇巴絲打整長軰圖分化下

推

呢條撚樣，就嚟選舉就扮講人話

大家膠都咪撚畀佢

中學畢業，受訓兩年
中學畢業，受訓兩年
中學畢業，受訓兩年
中學畢業，受訓兩年
中學畢業，受訓兩年
中學畢業，受訓兩年

扔俾 真 幫港發聲

推，急需長輩圖文宣

幾年前
佢有勇氣宜家講？

有機會情緒失控，係唔出奇架

一定要推俾班汪汪知

pish

Pish

咩幾年前